Book咗下個星期剝智慧齒，有咩要注意

其實打斜生定係打橫生一難搞啲
我隻智慧齒仲要黐住左神經

智慧會下降注意!

留定遺言

利 之前有fd剝完之後再冇見到佢

RIP

有咩想食尼幾日好食左佢
唔係之後就

你係大牙？

無 手勢好唔使一個禮拜就好返

準備定身後事
隨時面癱成世流口水成個智障仔咁

邊間 上星期係qe 剝完

帶錢

兩個月前剝完
記住要搵個你信得過既牙醫 先冇咁驚
麻醉咗你 做咩都唔知

希望佢手勢好

你個名

注意荷包要夠錢

剝幾多隻? 橫生斜生無分別啦，咪又係開刀
我上年入院一口氣剝晒4隻
下邊左邊橫生掂神經線，右邊斜生
醫生提議反正都係開刀剝要麻醉，索性剝埋上邊2隻一了百了

果陣係買定D Yogurt 呀牛奶果D
同埋D 雪芳蛋糕、捲蛋果類軟既蛋糕

第一、二日朝係Yogurt 加 牛奶 加雪糕
第二日晚開始係蛋糕浸牛奶
第三日晚已經開始食粥水
如果你剝得少醫生手勢好應該好快食得返架啦，無野好驚

1隻 希望唔會面癱啦

渣醫生條丁，渣姑娘個波，插醫生屎忽，用智慧齒咬姑娘lin頭

1隻即係重有單邊咬野，唔怕啦

其實唔會面癱
果陣醫生話果邊束神經係控制面部觸覺
即係最黑仔既情況下傷到神經，都只係你第日刷牙洗面掂到塊面果陣會覺得痛，而且有D人會後期突然痊癒
唔會話令到你塊面扭曲變怪人

Thanks巴打

早餐食飽啲

洗定屎忽

樓主 唔係嚇你 mok智慧齒好撚痛
不過都要睇下你係打橫定打直生

利申: mok過兩次

斜

吓 未聽過喎

類似咁樣